同女朋友係老豆張床扑野整爛左張床單

床單中間裂開左成30cm

點同老豆講好

圖呢

Dllm睇咗做同女朋友老豆扑野

屌床就認啦 哪有女咩你

兩個麻甩佬咁撚大力做乜
快啲買過張新床單俾老豆啦

圖後補
出左去

留名等圖

咁撚大件事重出去

屌穿床單

圖都冇張，你話扑到間屋著火都得㗎啦

扑野都穿到床單咁叻豬

跳彈床玩爛左